我真心想X咗我父母！

我真心想X咗我父母！我好懷疑我係咪佢哋親生！ 唔X佢哋，我想X殺！我好憎我屋企！ 我讀梗中三，我個家姐已經有個讀梗初小嘅仔，我老母日常負責湊佢，日日做佢工人咁，去佢屋企幫佢洗衫煮飯做家務，我家姐乜都唔駛做！Even係家Home Office都係咁！ 我老豆思想亦好有問題，唔肯買口罩，我係未經歷過SARS，但佢係經歷過，佢話買口罩，幾百蚊一盒，買包米食落肚仲實際一億倍！講唔止一次！咁叫佢幫手分開分店排屈臣氏平口罩，佢又唔肯，明明第一日發售時，前面只有5個人排梗，佢居然唔肯排，走咗去，話已經有5個人，唔會買到㗎喇！洗多啲手就得啦！買乜口罩，洗手液，搓手液，酒精吖！ 新年時，柒婆仲未話封羅湖關，佢仲話要死上大陸開工喎！我同佢講唔好返，上面疫情好嚴重，佢一句二句X埋嚟，話唔駛做呀！仲開口鍾南山，埋口鍾南山，話人哋係乜乜専家！個疫情10日到頂喎！佢當香港嗰啲袁國勇講嘅嘢係死嘅！ 呢排冇得返學，日日因為冇口罩要困响屋企，情緒都出面問題，本身係有食開相關藥物，我就畫畫幫自己舒發一下，點知我老母鬧我，話佢忙到死，我就唔生性淨係掛住畫畫！我駁咗佢一句：每個人都有情緒，我用自己方法舒發又有乜錯呀？點知佢打去畀我家姐，喊住咁投訴我，我家姐就打嚟鬧我！ 係咪成家人都CLS？依家邊個有由朝畫畫畫到晚呀？呢邊屋企啲家務唔係全部我做晒㗎咩？咁都唔滿意，畫幅畫都要畀你鬧！咁我跳樓死咗去囉！ 仲要話我咁得閒就去搶貨啦！遲吓乜都冇呀！我心諗依家全屋有乜糧食缺呀！仲搶乜鳩？新鮮食物的確沒有，但成個雪櫃都係雪藏嘢，屋企已經有3條廁紙，仲想搶乜呀！真係需要嘅消毒清潔保護用品又唔見你話去搶

1

賓兄父母都敢x
sis真係好勇敢

X=姦？

是咁的，我唔知大家中學個時興唔興，我地中學就好撚興一樣ON9至極的事──鬥快破處。 而那個成績既重要程度絶對比起大考份成績表更加重要，甚至乎唔理你校運會時短跑跳遠標槍JJ插沙拎幾多個牌都好，亦唔及你係班房企上教師枱大嗌：「我今個學期又扑左四條囡啦！」來得威風。 所以係我中三個年，一班三十四人，起碼有十四個已經破左處，比率仲多過立法會入面認真開工既議員。 而升到中五，一班三十三人，處男/女人數更加只係得返十一個，即係所佔比率為33.33333333……%

咁我係兄定sis

睇嚟除咗你之外全家都cls

X係乜
係咪父蛇個x?

認真post?

P牌仔

姦

樓主不嬲認真

師兄冷靜少少

賓賓禾巧心痛

yes

要我幫手？

咦 你都係P牌喎

是

放針X你父母啦

拉！

但你零舍on9

讀好啲書入大學住hall

禽獸過父蛇

呀叔，有幾on9呀？ 做人唔該有番d質素啦 問一條問題都要俾你串

兩名白卡人士展開罵戰 留名食花生

有個post唔小心quote左bam圖 一時唔小心求admin原諒

唔好做傻事啊
呢大半年大家情緒差可以理解到既
你仲有好多野未做未試未見識架～～～
就咁聽落你應該係幾有耐性既人啊 你做得好好架啦

唔X佢哋，我想X殺

合理推斷

x左了。

好心你唔好再咗啦
我代你x左既父母為你感到傷心

X=笠?

樓主
我帶埋住宿舍ge手足嚟
佢地個個四隻腳零舍好揪

唔X佢哋，我想X殺！

X=自？

嗯 我會自手

最老土但最真果句，宜家先沉住氣..讀好d書，盡量令自己有能力經濟獨立，唯有出路係咁，屋企人呢d野真係好死，自己先係最緊要果個

真係幾老土，你有冇30歲

30幾，係老土但經歷過類似..只要你經濟上唔洗靠屋企人講句野都大聲d

邊道copy?

港父ig

我係高登仔黎

幫你父母針灸？

港父hack

樓主真係好慘

樓主個x係咩？

=屌？

Mk唔扑野唔通讀書咩

冷靜忍耐啦
聽左咁耐好小事姐

合理係鍛練 唔合理係磨練

笠？

我同你一樣咁慘

好x嬲

怪就怪係生係個窮廢家庭
仲要生到你有神經病要食藥
連燈最鐘意講刷首抽

放針啦

有

把口生係人地度，決定唔到人地點做點講

唯有自強，好好讀書，夠歲數就出去做兼職，開下眼界
比目標自己，中三開始選科啦，心儀有把握既科，爭取入大學
再過幾年就可以獨立啦

唔需要好叻搵好多，夠用同知足，做一個善良嘅人
到時你會知道細個感受到既不幸係一個反面教材，自己唔好成為佢地

加油啦

樓主睇吓伊索寓言父子騎驢既故事，領會下含意

X係咪姐係針

你係咪住觀塘？

好彩睇左Username

Nben 想點？

針 1.24 倍
其他 10 倍

25

X殺

所以我成日用 x
係啟發大家無限思考

X
!
XX

N賓應該係出針 吉佢老豆老母姐

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主太認真，親情蒙蔽雙眼忘記他們只是流氓